［集中討論］應付連登死機

今晚連登連續多次被DDoS 攻擊搞到好多手足失聯，估計10.1 前會再有大型DDoS 攻擊。
個人建議用 Reddit做後備，如有其他方案請出招
Reddit 連登group :

*Reddit 係美國公司，但騰訊係部分擁有人

用twitter好過啦

拿一陣騰迅話拎user資料ip
我地真係渣都無
連登都話有連仔把關
用Twitter 算鳩數啦
又易啲for唔識英文嘅人都得